【權威研究】法諾貝爾獎得主：新冠病毒來自武漢實驗室「人造精細如錶匠」

曾獲諾貝爾生醫獎的法國著名病毒學專家蒙坦耶（Luc Montagnier）16日表示，新型冠狀病毒來自武漢的實驗室，是人造病毒。他說，研究結論顯示，有人在取自蝙蝠的病毒中，加入愛滋病毒的基因序列，這項工作是由分子生物學家負責，形容精細程度好像鐘錶匠一樣。

.......

記者追問：「製造這種人為病毒的目的是什麼？」蒙坦耶研判，「為了研製疫苗」是最理性的解釋，使用一個不會致病的冠狀病毒作為載體，來承載抗基因的愛滋病毒的分子，以此培植預防愛滋病的疫苗。但陰溝裡翻船，「就像一名學巫術的學徒所犯的錯誤，分子生物學可以作許多實驗，但是，我們忘記了自然並不能夠接受所有的實驗，有一些必須遵守的規則，如果自然難以接受的話，就會對我們做出回應，這就是目前正在發生的事。」

....

成件事合理晒
D 柒頭支那人唔撚夠料
學人開P4 想研究aids疫苗

搞撚到全球死幾廿萬人

習近平想超越希特拉、史太林、毛澤東？

Pish

一早講左唔係bat soup
成班人懶好笑又造圖又剩，幫中共轉移製毒播毒真相

中共仲學人扮救世主
全球索賠經濟人命損失

仲有排先超越到

明明連法國佬都讚你隻病毒合成得靚
偏偏中国人就死都唔認
平時咪好鐘意比白種人讚咩?

超越晒啦，搞到百國聯軍

可以整長輩圖分享去藍屍廢老到

诺贝尔生医奖法国病毒专家高度赞扬中国分子生物学家科研能力
精细程度犹如钟表匠
合成冠状病毒未来可望成为爱滋病疫苗

維穩支那勇出嚟吠未

諗起中國公司嗰啲人
老細叫佢做乜，佢都話“得”果個樣

「是！是！可以的！」

未夠班就做慢啲，安全啲啦
未學行先學，走累全球

推

傻啦
Bat soup係權宜之計
要講來自P4實驗室
都要等有返咁上下證據
唔係又比位五毛入
但bat soup都可以暫時收住五毛皮先

中左武漢肺炎嗰批,要唔要驗埋愛滋?

反人類罪！！戰爭罪！！

支那狗無咁大個頭學人戴咁大頂帽

中共一早想喺疫苗研究追上美國。根本哩個先係最接近真相

等睇佢轉頭改口

應該係病毒自身會變異，就算當初設計係lock左殺傷力，
幾代傳染之後都會unlock番

p4 傳得出來就係柒頭啦

佢地有執行力, 但毫無底線
需要嚴僅辦事既事件全部都會失敗
包括晶片製造

成日諗住「彎道超車」

認同

應該就追到希魔 史太林同毛澤東記錄太高

d所謂食野味片係大陸流出黎
姐係五毛想散播架

好多五毛衝出黎兜

見支共花咁撚多錢買通d學者就知 法國仲有條院長走出黎反駁添
心諗 人地諾貝爾生醫獎者 佢當自己邊位

都未開戰，開戰既話又另一個講法

pish

諗起之前基因改造胎免疫HIV又係大陸
大陸冇醫學道德

將生化武器講成係為咗研究愛滋病疫苗

唔係啲廢老點信

咪係，同人講p4 ，人地咪當係9up陰謀論
食野味有片有圖 make 到noise
依家全世界都屌支國食野味食出病毒來
一樣矛頭指向中共 有咩問題呀
下下做認真撚，係國際冇人so

係喎可能想整愛滋疫苗，如果成功發到到豬頭咁，之前都都做左遺傳試驗啦

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

第一個方向
就係講到明中國點都唔係無辜
而且bat soup係連唔知支共咁仆街既鬼佬
都認同到
同埋bat soup meme應該係外國人整先

係
要一步一步等佢地接受
嫌三嫌四乜都唔肯做實死

MADE IN CHINA

左膠話要齊心抗疫,唔係怪責既時候喎

全球六十億人震驚的真相！

法國白人諾貝爾得主讚嘆：
中國的基因合成技術，已經征服了自然界！

武肺會否令人感染愛茲?

百國聯軍

無錯
潛移默化

係中共技倆，要學野

老閪都講左源頭係中國先
講多一百萬次 鬥洗腦

屌啦 根本係有心

你估真係研究疫苗？
其實係整化武

但亦証明支那𠵱家真喺好強勢
搞到全球死咁多人，都得好少國家公開屌柒佢 反而刷維尼鞋

再喺咁任由支那發展落去 對人類好大獲

解放軍生化部隊第一時間就接管咗武漢P4

記得有單係改造人體基因 生出嚟嘅bb永遠唔會感染愛滋
但容易感染另一種病 而且致死率更高

咁柒嘅研究好似又係支那研出嚟

成地精

唔信佢淨係做疫苗

見好多粉紅軍係咁插呢個諾貝爾獎得主
話佢收美國佬錢同09年開始精神就已經失常

提外話，我覺得aids疫苗已經一早喺到

只係如果當全世界知道原來aids係有得醫，想像唔到呢個世界會變到好恐怖 應該全球性濫交程度勁而家好撚多倍

利申：9up

好似係北歐無蚊患
假如去永遠無蚊的地方 應該可以生存

本身對武漢研究所陰謀論冇咩信心 不過今次我信了 法文媒體已經開始爆

bat soup 冇問題，因為的確係中國特有名菜，幫佢宣傳下咁"偉大"既飲食文化都係好事

其實人造病毒同bat soup冇沖突
可以係捉左實驗蝙蝠去做bat soup架嘛

係咪習種個女比黑鬼屌到有愛滋

推啦中國狗點都要負責

果斷訪問最尾仲叫中共認錯, 大家應該原諒

Despite Prof Montagner was awarded the Nobel Prize in Medicine and Physiology in 2008, unfortunately he has a history of a bad reputation in science since then.

Just to remind, in the past he postulated some ridiculous theories, such as the theory of the ” memory of the water”.

Please have a look at what the French press tells about this ridiculous man-made coronavirus theory from Prof Montagnier:

Please be careful to certify the veracity of the facts before publishing. If the theory about the creation of the coronavirus was true, it would imply a serious risk of a conflict between China and other nations, and consequently even a risk for a III world war, which would be a catastrophe much worse than the coronavirus pandemics.

The press has the responsibility to certify the veracity of their articles before publishing it. Please be reasonable professionals!

55555

明明係新冠實驗室 同 由世界工廠做 別歧視

可以開戰了

push

都可以係研製化武
只係佢冇理由咁樣指控人地成個國家姐
心水清都明佢仲有表現化武

想搞疫苗定化武

睇吓今年內，支共會唔會展示核武就有答案
我已經收到風支共已經安排緊

全球告9中共啦!

西尼羅河病毒 同H1N1 病毒致死率更高 好似係

點證明丫？ 有咩證據？你部口講一講，大陸死口唔認有鬼用咩？

你信中國死咁少人嗎？

個教授拎獎後好似傻傻地

佢講就好合理啦即係成件事嘅來龍去脈

點解咁講呢

中國人造肺炎病毒

知唔知咩叫逆向研究

我系中國人呀hi

文章有一點唔明
使用一個不會致病的冠狀病毒作為載體，來承載抗基因的愛滋病毒的分子

但為何又會使用致病既蝙蝠病毒

已like and re Twit

目的係咩唔緊要，
證實係由中國製造就得。以後慢慢玩。

開戰中共極速收皮冇戲唱

中國陷入兩難

比外國讚用黎打飛機即係認左散毒
唔認就話人地9up 中國先無咁既智慧合成

支那嘢真係唔好信
根本支那人都唔信支那出品

我覺得係中共想研究化武

愛滋都醫埋

強國人勁享受咁食Bat soup同生食野味嘅image
已經入晒 全世界腦
全世界都知關班強國人事

反而一開始無嘢打底講人造病毒
就會一大班奶共科學家出嚟話無証據唔好亂屈

而家至少全世界平民都知件事係強國搞出嚟
如果spin去bat soup係強國自己做
佢地真係引火自焚 奸有奸輸

喺呢個基礎上面再鋤佢地人造病毒
一定易過一開始就鋤佢地

蘇共中共都係玩嗰招，屈鳩人係儍

你唔笑柒佢先點揾位入佢
普通 layman 會容易明野味定實驗室

但差好遠喎個性質 我唔會話你地咁講一定錯 但bat soup已經深入人心 不過是旦啦 快啲打仗就ok

有個人係沙灘執到個錶，個錶精細一定係由創造者製造，自然產生一個錶係唔合理既。
生物構造咁神奇，一定都係有個創造者創造，所以上帝存在。

這是錯的，其實生物係中國人製造

多得支那

大陸獨裁政府好大機會仲有好多不道德醫學研究

極權政府嘅宿命係不自量力搞出惨劇，希特拉毛澤東.......今次仲連累世界。

王廣發 眼部感染冠狀病毒 立即返回北京服用抗愛滋病藥！！！

如果出問題係一間藥廠研究所，我都會信個講法，
但今次係軍工P4，出事後由個化武接管，就係人都睇得出係直接做化武啦

推上國際 打殘支那

全球向支那索償

可能黑人讚開心啲

五毛出現

Push

NMSL

好快就會屈人有精神病紀錄 又屈人邊年偽造文書

坐實左係武漢傳出黎
中共賠償賠到仆街

如果指控生化武器，中共可以屈外國想滅華人，會變世界大戰

如果指控對方隱瞞疫情導致大爆發，外國可以經濟封鎖而唔洗對中共大打出手

ff核平北京一時爽，經濟封鎖是正途

全球大清算

咁佢話最理性
但兩樣野可以一齊
唔係自己人中好煩
有解藥的毒藥 先係可控可防

They have to pay

當時由bat soup 講起都唔係壞事，笑佢食野味岀事，帶岀支那人不正常行為，造成武肺浩劫

同樣攻擊到啲支那人就得

就算研究到係人造都可以屈美國製毒再派特務嚟中國播毒

希特拉可能得，後面個兩件有難度

Tweet

武漢疾控中心人員被蝙蝠攻擊濺到蝙蝠血液同尿液
疾控中心 同華南海鮮市場相距幾百米

市場有大量野味出售
(03年沙士已証實食野味嘅風險)

最合logic嘅原因"野味" 中共都要推卸
所有疾控中心係傳染源頭亦合情理 &好大機會

怪錯習近平了
原來出發點係好的，咁唔洗驚人叫你中國肺炎啦

支那人對病毒既匠人精神

前三世界紀錄保持者你估玩玩下

再爆多D料就要打仗了

應該要佢地賠錢

差不多先生

exactly

仲要聽聞失敗左

所以冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

間武漢實驗室仲要係前總統奧巴馬當年2015年有份俾錢資助 375萬美金

正，就係要呢隻

Push.

其餘如果冇性病的存在
濫交根本冇錯

點解要用冠狀病毒做載體？唔明咩原理
利伸bio零分

班警魔輪姦完x小姐就屈人精神病

屈精神病係中共常見手法, 證明講中左

最鐘意認屎認屁天朝大國點解今次唔認

咁係咪愛滋病人中咗武肺
愛滋病就會好返？
定係一般人中咗武肺就唔會中愛滋？

伸延閱讀

[奧巴馬德政] 370萬美元資助武漢P4實驗室

法國佬好中立喎
都冇懷疑支那立心不良

已滅口

小心最尾嗰句：

有冇佢篇research既link

結果就太過貼彎，炒埋

你學二戰日本要一億玉碎都要有人制先得㗎

可能已被老美發現係人造生化武器
刁禁評就搵個權威出黎收買，
放風話研究愛滋病疫苗。

蝙蝠可以同致命病毒共生
唔知關唔關事
可能用蝙蝠做實驗作為截體冇咁易死？

微生物學博士、美國前Walter Reed陸軍研究所病毒系實驗室主任肖恩‧林（Sean Lin）認為，武漢病毒和舟山病毒的E蛋白氨基酸序列達到100%一致，是一件極其不尋常的事情。因為E蛋白對於β型冠狀病毒的病毒形態、組裝、出芽以及病毒致病性都有不可或缺的作用。如果病毒更換了宿主，很多細胞因子都會變化， E蛋白也必然有相應的變化來調整病毒的合成和致病性。

他進一步指出：E蛋白的基因和S蛋白的基因位置鄰近，在病毒RNA的複製過程中，這兩個基因也都是要經過一個產生亞基因組RNA （subgenomic RNA）來完成複製的，也牽扯類似的細胞內因子和病毒RNA聚合酶，所以這個過程中產生基因複製的錯誤率也都是相近的。所以，沒有理由在自然的病毒複製過程中，S蛋白有着各種突變，而E蛋白在整個宿主都變換掉的情況下保持完全相似。這基本上是不可能自然發生的。

留名